零零後囡囡普遍比九十後波大d 腳長 d

係咪比大陸dna 污染左既關係？

冇圖點討論???

圖啊

不嬲身材都係00>90>80後女女架啦

其實好事黎

成日飲台式飲品
飲到呢~啲發育

睇埋10後再講啦

因為佢哋冇咁熱衷節食減肥
當然多咗人有大陸DNA都係真嘅

秀文之亂

利申 89年巴

識有個99年
身高151
32E
胸好大好軟熟
下面又緊又窄

其實係台式飲品
你見台妹都係架

係

識有個會然老母
身高151
32E
胸好大好軟熟
下面又緊又窄

10

個post爭咗啲嘢

以前八九十後興sammi 千fa twins

人類總要